{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077098?place[place_type]=GID&place[gid]=1077098&place[latitude]=37.9265195759&place[longitude]=127.234609522&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 헤이미쉬 펜션"
    },
    "text": "ペンションにお越しいただいた皆様、誠にありがとうございます。 京畿道抱川に位置するヘイミッシュペンションは静かでリラックスできるよう最善を尽くします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、違反した場合は払い戻しが不可で退室措置となります。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがありますので、リアルタイムでご予約いただくとカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未定の場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 メゾネットタイプと子供、幼児連れの際は、安全に注意してください。 ペットの同伴入室は禁止されます。 客室内ではIPTVとWiFiを使ってデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリルは別途料金があります。 駐車は最大7台までペンション内に可能です。 菜園は訪問者が自由に利用できる空間です。 周辺には山頂湖、国立樹木園、ハーブアイランドなどの観光地があり、街は自動車と表記されています。 客室情報は次のとおりです。 101号は基準2名および最大3名、102号と103号も同じ人数でご利用いただけます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、違反した場合は払い戻しが不可で退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "食事の準備や個人的な料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがありますので、リアルタイムでご予約いただくとカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未定の場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室と子供や幼児連れの注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプと子供、幼児連れの際は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiを使ってデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリルは別途料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はありますか？",
            "answer": "駐車は最大7台までペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には山頂湖、国立樹木園、ハーブアイランドなどの観光地があり、街は自動車と表記されています。"
        },
        {
            "question": "客室の人数制限はありますか？",
            "answer": "101号は基準2名および最大3名、102号と103号も同じ人数でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 627
    }
}